頂唔撚順 想自殺

先二十頭就甩頭髮 m字額
皮膚愈來愈差
眼見自己愈大愈樣衰
做人亦唔見得有咩成功
每次做咩都係失敗
股票輸錢 條女分埋手 學業 事業唔掂 依家連頭髮都唔要我
感覺自己愈來愈似一個廢人
生活上愈來愈多不公平 荒謬既事
無力還手
好似做咩都好無謂
無論做啲咩 都係無用
不能控制
唔想睇住自己慢慢變成一個咁既人
不如早些解決

重金屬中毒？

甩頭髮就要死好多男人要同你陪葬喎
生老病死係自然現象
人生不如意事又係十常八九
輸又點呢？爛命一條，輸極都只係一無所有
咪再搵過囉
慢慢黎啦

買左咩股票？

操肌咪得男人身形fit 你光頭都夠型棍
又大把女你揀
廿歲頭輸少少股票錢好普遍 之後返幾年工就唔會覺得係咩錢咁大件事

皮膚頭髮呢d花時間金錢就慢慢改善到

學下接受自己比想像中平庸 要比d時間進步lor

假髮
植髮
髮再生幫到你

Tsla同arkk掛

咁我做人為咩？
等死？
我依家都好痛苦

咁你本身想為咩而活啊
你依家做唔到唔代表之後做唔到

我股票都係輸錢
但係27歲都仲係A0
已經無感覺

邊個俾返啲頭髮我？
做野又唔掂讀書又差
錢都搵唔到兩個啦

大把男人都甩頭髮
我仲早過你甩 高中已經開始髮線向後
甩頭髮未帶髮片囉 其實係真到冇人睇得出係假髮
而且可以重多造型添啦
你睇吓周杰倫 黃曉明 林俊傑都係假髮架
我唔講你都睇唔出啦

勁人先甩頭髮
代表你粒睪丸好勁

自囉 人不財自同做狗無分

輸咗好多？

係
唔死都無用

唔好呀，傾吓偈丫

加油

你有冇諗過有人連分手嘅機會都冇

都唔明禿頭啲人點解唔剃光個頭，剃咗咪無人笑你禿頭囉！

唔好再買股票，慢慢儲返錢咪得，唔使咁灰！

世界係咁
有人成功就有人墊底
接受自己的平庸

做運動

快d 88